呢個post既巴打你地去晒邊啊

發現有個新人好正 正過晒啲星夢戴乜乜 英皇 曾物物

好似無乜人再講呢位唱作歌手
其實佢仲活躍緊的
現在 佢出了新歌 還有MV
叫遲起的鳥兒有蟲吃

依然很好聽的
重新認識佢啦
佢叫Cath Wong

支持下本地歌

曲風幾多元下

係
因為佢我呢一年先聽返多啲廣東歌
原來廣東歌依然好優雅

小一姐

嘩有無搞錯負評多成咁既
連登仔真係一時一樣
樓主提嗰個舊po明明好多人讚黃妍架喎 呢個結果令我O晒咀

可能啲人由唔知幾時開始已經變左唔再鍾意欣賞佢啦
以後有歌都係自己聽算 反正我地呢代人死埋之後應該都無下一代會聽粵語本地歌

我覺得佢曲風幾多元
有清新ge歌
之前首牆身有裂就比較Punk

有聽開，不過最近呢兩首麻麻哋

之前刮骨好正，轉風格好成功

但牆身有裂我覺得唔夠dark，未去到嗰個位

新嗰首遲起走返小清新，唔係唔好，佢唱小清新係好正，不過今次個曲麻麻地，之前小鹿同夏天好聽啲

小鹿同夏天果啲好聽但係試到佢填詞唔得
有啲位明明填到詞佢全部哼走晒就算
之後換左樂儀填詞先好返啲
例如 小鹿心亂逛 ~啊~~~~~~~啊吖吖
如果填詞好啲已經諗到寫咩

新果首我都覺得一般的
佢話調皮 但我覺得唔係預期中果種歌

刮骨成績麻麻
牆身反而有兩冠
唔夠dark練下vocal
今日聽903佢講有慘情歌

第一次聽黃研嘅歌
叫做香港少有輕快又正面嘅歌？
感覺幾清新幾好聽

呢首淨係個編曲已經好值得大家聽